凍好立克加花奶真係正到爆

味道大大大提升，落少少就夠，香滑

如果鐘意甜既沖時可加少少練奶

可力走/華田走

唔係不嬲都加煉奶嘅咩

好立克真係好正